老老實實我覺得美斯靚仔過丙朗

可惜同我一樣衰矮

即係樓豬話自己好靚仔

矮一樣,樣不一樣